824 彩虹地鐵有狗之見聞

支持香港警察嚴正執法

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

push

好似有媒體影咗相 1個幫辦同1個散仔

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

有 live見到
但見唔到舉槍 就見到胡椒

sorry 唔記得
好似cable 因為個時好似得cable跟左落去彩虹站?

Nowtv live

一狗舉胡椒

另外隻狗就手按住真槍想出咁

唔該巴打

推到有圖 有片

多謝

CityU CBC有片